是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

咁L慘要食一粥麵宵夜餐。。

去緊樂富一粥麵搵你

代濛講: 屌你老母

羊B把遮好似伯伯款

好吃啵

屌你老母